我有時覺得連登仔仲迷信過廢老

平時屌柒耶撚同廢老迷信就大大聲
咩21世紀科學倡明又話人on9又盛
點知講撚到咩鬼神 降頭 巫術
你班連登仔就信到十足 仲要嚇到賴曬屎
真係笑撚死人
最後我奉勸各位連登仔真係小心祈福黨